遲下要香港人除口罩可能同要清朝人剪撚咗條辮一樣

好過衲狗條狗辮一早比主人剪左

你條狗鞭俾老衲燒咗

駁唔到

成為不可或缺的一部分

納dee 平時出街係咪冇帶口罩